亞特蘭提斯人轉世

唔知係咪9up 但我反而幾想了解多 d
意識呢樣野

Edgar cayce

D料幾堅下

Book 'Blue Blood,True Blood'
中文 '藍色的血，真實的血'

網上D中文版好唔全

同我讀過既資料有D出入
Maldek 係自我毀滅的 (戰爭)
Maldek 最後成為左土星環
Maldek 上既文明沒有人能逃過呢個事件
Maldek星人透過"收割" 藉由"投生"來到地球重新學習
Atlantis文明 係自我毀滅的 (戰爭)
Atlantis 擁有高等科技 能夠創造生命 但人民趨向負面
Atlantis 內不同的群體發生戰爭
造成地球結構改變 亞特蘭提斯大陸因而 大部份地表被海洋淹沒
Atlantis文明中 三個正面導向的群體在大毀滅前離開該地
將他們自身置放在山岳地帶 分別是 西藏 秘魯 以及土耳其
呢三個地方的神秘思想或多或少係亞特蘭提斯帶去的

邊到有得睇呢啲野